有咩球隊係洗好多錢嘅情況下突然變得好廢

西甲
巴塞隆拿 2018開始

馬拉加

我唔閪識。

東方

馬拉加是位於西班牙南部安達魯西亞、地中海太陽海岸的一個城市，也是馬拉加省的省會，西班牙的第二大港口。據2019年1月估算，它擁有人口574,626人，是西班牙第六大的城市。而整個馬拉加都市圈人口約為1,074,074，是西班牙五大都市圈之一。馬拉加被群山和兩條注入地中海的河流所環抱，其主要收入來源於農業和旅遊觀光業。

車路車

羅馬

咁佢点有錢。

沙維奧拿

車路車边到廢？

羅馬勁到痴線喎，你癲？

2010年6月，卡塔爾酋長阿爾塔尼（英語：Abdullah bin Nasser bin Abdullah Al Ahmed Al Thani）出資4,200萬歐元收購球隊，這也是西班牙史上首支被阿拉伯人收購的球隊。阿爾塔尼還接收了球會的所有債務，從而拯救了已陷入財政困難的馬拉加。石油大亨的入主也讓球會立馬變得財大氣粗，並開始在轉會市場投入大筆資金購買新球員，準備全方位改造馬拉加，因而有「西甲曼城」的稱號。

皇家馬德里

但愈黎愈可愛☺️

倫敦

一個沙田區都多人過佢

吓，皇馬超勁

諗起當年升上英超嘅QPR

女皇公園流浪漢？

非。

被低估得好撚緊要既前鋒

边你老母

馬拉加真係唔知做乜事，落咗去幾年都上唔番黎

边边边